同另一半溝通問題

大家會唔會keep住日日同另一半whatsapp, 定係間唔中得閒先搵下對方，如果日日都keep住傾會唔會太chur?

男?

冇標準
兩個人都ok咪得

唔會，多d關心佢，最好融入佢屋企or生活圈，唔係，感情好快會冇

唔得閒都會講一兩句瓜

一定係日日都傾架喎

睇下見得幾密，日日都見咪唔洗keep 住傾
如果一星期見得一次，仲無keep 住text，關係會唔會太生疏

可能屌緊女上司

佢gay嫁

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

55